新西蘭政府宣告暫停與香港「引渡協議」

真係變咗逃犯天堂
柒婆諗唔諗到會有咁嘅一日

新西蘭 紐西蘭

英美加芬蘭之後，又一西方國家犯國際法
快啲同佢國民、國際社會交待

唔係向國民

李家超公公話向法治同國際交代

逃犯天堂

俾美國屌到做嘢？

香港擁有逃犯天堂之珠的美譽

羊仔都發火！

update資料啦扮撚曬野屌你老母

一齊寫EMAIL 提9下佢先~

自我實現

目前為止
總共有幾多個國家停咗同香港嘅引渡協議？

遲早全世界文明國家都香港決裂

澳洲、加拿大、捷克、芬蘭、德國、印度、印尼、愛爾蘭、南韓、馬來西亞、荷蘭、新西蘭、菲律賓、葡萄牙、新加坡、南非、斯里蘭卡、英國、美國

捷克同荷蘭仲等乜?

美國落後咗喎

所以有理由要加把勁啊

樂觀睇，有可能EU集體行動
如果德國肯停嘅話，愛爾蘭、葡萄牙、捷克同荷蘭應該會跟

新西蘭宣布暫停執行與香港的引渡協議，並改變對香港出口敏感商品的政策，所有軍事、軍民兩用物品及技術出口，將採取與中國內地同樣的措施。當局又更新旅遊建議，提醒國民在香港可能觸犯港區國安法的風險。

中國駐新西蘭使館發言人對此表示強烈不滿和堅決反對，批評有關決定嚴重違反國際法和國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，又說任何對華施壓的圖謀都絕不會得逞，敦促新西蘭立即改弦更張，停止以任何方式干涉香港事務和中國內政，以免對兩國關係造成進一步損害。

發言人重申，香港事務純屬中國內政，不容外部勢力干預，香港國安法是確保「一國兩制」行穩致遠的重要舉措，有利於香港繁榮穩定。

又係你內政?